有冇人仲係好掛住忍豆風雲2

岩岩突然間諗返起依隻game
戲遊簡單得黎又講技巧
畫風又得意
如果宜家仲有得玩就好啦

利：影族成員

有

記得好似有得洗金牌 互dom錢

如果我識課金
我就可以升到70幾lv
嗰陣時仲係小學五年級

仲有冇人記得 中樂透
光速火蛙隊

錢鏢？

想當年識加值就好
20lv夠經升99lv
不過廿lv打爆99lv又真係好爽

個時我都唔洗課
20lv打天下

加值屠殺免費玩家嘅遊戲

利申：執之前99段，勝係敗嘅五倍

唔知而家有冇玩
以前係玩到一個境界
係要開着技能走來走去
因為開技果陣無技

忍術走路下話
食左神酒可以狂玩 （唔記得係咪呢個名，食完無限氣）

果陣小學成日班frd去鬼島
記得玩到贏幾千場輸200幾場
互dom錢鏢
歌舞伎村
之後個樂蕃薯執左冇得玩了

小學雞果陣玩過
果陣仲諗住買多部電腦同啊哥一齊玩
但有兩部電腦果陣就冇得玩

好可惜

真係小學回憶黎

走路真係好好玩
真正技術既層次

乜撚野忍術走路 忍走就忍走啦 連鏢

比著而家一定唔洗執

忍3 汁咗未？
以前120lv夜遊神
忍2 唔識課金 嗰時得20lv

忍3玩過一排但係個感覺已經唔同左 所以冇再玩

好好玩 有冇巴打會出手整返個玩下

好撚好玩 忍2玩到忍3

冇課金就永世20段中忍
btw真係好好玩

個陣廿段打爆左九十九段

有d 99段攞住個搖搖就以為自己好勁

真係好考技術
好想玩返

個陣比人用極冰扑四下就會死 再係咁標扑標扑咁 好難打

連鏢掉完㩒f5

忍豆忍豆 撚狗撚狗
撚鳩班加值99

錢鏢自爆
刷戰積n勝0敗
改番個型仔名再入名牌公會

已成過去

忍豆3 而家仲有 , 但係好少人
前個月又係突然諗返起想玩下
一入到game佢直接有得比你1lv升到去70lv
當然D 武器多左好多新野
玩到80幾段就唔想再玩
因為冇哂以前D感覺
以前就算20段都可以玩成千場
成班20段衝去打鬼島真係好正

啲死神 沖極都唔中

以前小學雞嗰時得15分鐘都成班衝去電腦室玩

細個成日玩

20段8人鬼島一個死神死一半
紅忍熱血+極冰鬼切丸一下一個
1分鐘死曬
btw忍太刀世界第一

好掛住鬼島呀！

忍2 真係一隻好好玩嘅game
理論上忍走 連標嗰啲應該係bug
但係又可以做到一個bug剋制另一個bug
環環相扣 仲要靠自己練出黎
最後變成技術game
執左真係好可惜

而加有時仲要夢到自己玩緊
仲有手感殘留係到

嗰時無意中發現到用錢鏢嗰刻有0.5秒無敵
好似發現新大陸勁興奮

好想推 近排心血來潮記返起隻game 結果走去玩忍3 個種感覺已經完全唔同
以前忍1忍2成班無課玩家 3段 20段 純練技術 有時仲可以打爆99段真係好撚滿足
全部都係回憶了

以前一開頭玩個帳玩左3千幾場先終於變到OK勁
但係嫌個戰績太柒(贏18xx輸2xxx咁上下)又走去開個新
舊帳個陣勁到識左班課金台仔
之後玩新帳個陣場場夾埋佢地一齊玩
玩到新帳個戰績係19xx 輸淨係得8場

d回憶返哂黎

拯救公主 你死我活 仲有個唔知尋找乜乜

個時20lv有4個99lv好心帶我過鬼島
多謝你

細細個唔識充值
永遠既20段
當時好撚羨慕人用搖搖同埋變火蛙

好正啊呢隻game
玩你死我活要扮稻草 等啲人互片 超正

次次比中樂透carry

尋找蕃蕃
可以好快完場

記得好多 _ _ 系☆ xxx 嘅名

視覺系☆xxx
藝術系☆xxx
其實咩嚟

鬼島根本未整好
噉就執撚咗
嗰陣都算係20段但可以同加值玩家揪過

絕命指令